大快活外賣真係屌打所有茶記

因為唔係發泡膠盒

循環再用

Photo?

未食過大快活？咁都要photo？

價錢都屌打

個人覺得一般一般啦 但不過大快活個代言人唔係五毛狗就真係幫佢加咗唔少印象分就

良心企業

雞胸紅米飯

收聲啦 賣到斷市喇仆街

未

食啦

外賣唔洗加錢

咁多打手,應該太難食得個外賣盒有價值